大快活外賣自取有九折

只限午市 晚市

前幾日食咕嚕肉四十蚊都唔洗真係蝕住做
你去出面茶記最少要60

幫襯黃店次序：
先小後大啊
可以的話幫襯小店先啦

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

肉醬意 36
減肥一流

佢咕嚕肉堅好食

搞手只求打個和

阿活肉醬意係正
但點樣減肥呀大佬

D油多到出晒黎

可能走醬

咁都減到肥

肉醬意轉飯 正到仆街 琴日先食完

笑到仆街呀活post都有野笑

佢唔係樣樣都有9折
叫左個泰式酸甜豬扒收返我正價

唔怪得食極都咁肥

佢自稱欖油意粉

果個本身係優惠冇得重用吧

粟米肉粒34

嘩屌咁正

雞胸飯

一定見到呢句嘢

忍唔住正皮你